Bem-vindo á Grupo Encontre Clínicas, se você está aqui por ter tomado medidas arrojadas para buscar ajuda para seu abuso de Álcool ou Drogas, você já está um passo mais próximo de uma vida livre do período de Dependência Química. temos várias Clínicas de Recuperação em todo o Brasil que oferecem Tratamento de Desintoxicação de Drogas e Álcool.

 Somos especializados no Tratamento de Cada uma das Dependências de Drogas e Álcool, assim como de algumas comorbidades. nosso objetivo é tratar o Indivíduo Inteiro, Física, espiritual e emocionalmente. veja nossa lista de Clínicas perto de você.

Grupo Encontre Clínicas se tornou a maior Clínica de Recuperação para dependente Químicos e Alcoólatras Particular do Brasil, e junto com este crescimento veio os Melhores Profissionais de Tratamento de Reabilitação, por isto afirmamos um credenciamento específico para atender familiares e pacientes.

Visite web oficial : https://grupoencontreclinicas.com.br/